有藍絲fb page 偷拍女示威者!!

呢到都好似見過..

推推

唔係連登仔影既咩 我記得前幾日見過

講多無謂，快手舉報呢個垃圾Page

唔好俾人帶風向

已report

哇 痴線㗎 可以咁..

係，真係好痴線